HASecret 又爆料：女皇醫院高層對富豪病人有優待

#11287
"今次第四波，跳舞群組有很多都是達官貴人，大部份是入公立醫院接受治療。
達官貴人在公立醫院的行為，就是好像在茶餐廳 點五星酒店的餐。在九龍女皇醫院近日有一件非常過分安排。

一位富豪，家中有多名成員相繼中招，但家中年長成員因為身體不適被安排入院治療，入院就被護士發現家中有多名成員中招，因為這位長者是與多名確人士有緊密接觸，所以便安排到隔離病房繼續接受治療。

病人在家一直都有陪人照顧，富豪堅持要陪人一直陪伴病人，無論病人是否安排到隔離病房，並聲稱如果未能安排便會開記招，最終女皇醫院高層安排是:
陪人**突然**身體不適，醫生便安排clinical adm 到隔離病房接受治療，並安排病人及其陪人到同一病房，同一房間。

問題就岀來了，兩個懷疑個案，如果其中一個確診，同住同一房間的病人便會被傳染。
就是因為這個原因，陪人就簽了同意書，同意自己要付上被傳染的責任。

為何女皇醫院對此富豪有如此優待？
一直覺得香港醫療還是有水準，不會因為任何人的背景有什麼優待。

今次事件完全是對權貴跪低的完美示範。

女皇醫院高層們難辭其咎，能否給我們香港人一個合理解釋。"

張竹君，出黎！

HA 應該係Dr Yu同Dr Ho兩條淫婦

其實好正常

不嬲香港有錢有權=可以打橫嚟行
醫生嘅建議都可以 WFC

其實不嬲都係咁，啲有錢佬係好撚麻煩

你咁有錢 畀錢叫啲武肺病毒唔好感染你咪得囉

如果私家可以醫武肺，班富豪會一早轉晒院

有兩個臭錢就咩道德法律都唔講
為富不仁就係呢D

因為山頂醫院唔收囉

高層驚乜
開記招條富豪以後先唔洗係社會立足

香港不留窮人含撚

睇死人，乜嘢叫「陪人」？名詞黎？定工人

圖呢

啲有錢老野都會有個近身服待

HA唔關張竹君事

出你老母，富豪地位超然，你咪試下咁做睇吓得唔得囉

老老豆豆伊院算對佢哋刻薄
人地平時五星級服務

平時蝦慣病人唔好覺得有錢人都要照比你哋班閪醫護蝦，成間藍屍老屎忽閪人

問腦魔拎佢大把cap 圖

正常個富豪會想自己出錢請私家看護
而家間院唔比重要出黎串柒柒扮大道理

你比人自己出錢請看護咪得
人地私人市場個價比得夠高肯做就得架啦

富豪又點
去到公立醫生照顧唔到
可能出唔返嚟
跳得咁開心係有代價

屌你老母跳舞曱甴唔死都冇撚用

懷疑武肺個案都有冇病嘅人敢同房

唔開名 好撚威威豬呀